上帝能否製造一張key唔到賭撚既相？

各位老屎忽, 仲有冇人有backup
當年中學電腦堂, 成班同學一齊上高登笑到 gap gap聲

LM

呢到冇人識賭撚架啦

撚有乜好賭

老屎忽去哂邊?

D人扮老屎忽, 其實都係新會員黎

齊石石撚蝦圖先係一絕sosad

自

風眼個張笑到我gap gap聲

每月之星投票冇咗九世

每月之星自動提名

以前好笑好多